連登幾時拉隊去食空姐牛肉飯同燉炳強？

唔上連登都唔知大家咁多理由去幫襯藍店
有手足裝修完連登仔轉個頭就去幫人回血
抗爭輸唔係我地將黃色既門檻提高
而係你班友一邊叫光復香港一邊食元氣 出黎遊行打完卡當做左野

笑死
唔講唔知原來連登仔咁鍾意幫藍屍辯論

Push

支持一律私了所有幫襯藍店既人
入得藍店一撚定唔係黃 係藍屍
一於全部私了
邊個反對私了 邊個就係鬼

唔好同我講影大頭會將中立既人推去藍
如果係咁堵路塞交通阻人返工
裝修阻市民食飯
和你shop阻人行商場
好多野都唔應該做

你去做我唔會反對
對我黎講入得藍店都唔會係同路人
敵人比人打我唔會同情

推 好快見到啲雙重標準撚圍樓主